你哋啲限時動態多唔多人睇?

如題

唔答 驚自爆

有咩好驚

點先叫多

咩叫限時動態？

好拎少 最多20個

有幾多follower先?

你無ig?

三百幾

算少掛 24小時統計大約140人到

有account 只睇唔Post野
想問下係咪會知道邊個睇過？
如果我睇一個我無Follow既人 佢係咪都會知？
可唔可以cap埋個版面黎睇 (唔好自爆)

300個入面有70-90個

500幾人

290個裏面有120個左右

200個入面90個左右
我其實都唔知其他人有幾多

Private account 30 follows
大概有20人會睇

private 200 followers 100 睇

二百幾

我睇人動態唔會揀人睇
直接觀看全部 個個都會睇哂咁濟

so sad

會㗎 佢會知㗎

有幾多follower先

450左右有220-240